[突發］慈雲山有大量人聚集

推

Push

行落少少聖母都好多

今朝成功由孔仙洲連到聖母

慈雲山

學校村都多人到爆 睇唔到盡頭隊尾到邊